亞丁 美神 王者天堂一齊黎

亞丁美神
全新血盟 王者天堂
招收50級以上長玩人仕
會打架 常捐獻佳
有心一齊搞好個血盟
可以申請做長老一齊發展

最緊要會打交 唔夠打都打就最岩

有意自申 先密我ID 曦乂
或者係下面留言你ID

歡迎其他幫同盟交流！

推

乜game黎

天堂

推！